睇嚟大陸離鎖國不遠

一隻game 嘅影響力原來咁大

德政黎 困晒班垃圾唔俾佢地出黎吠
成個世界清靜晒

咩叫換皮

係每隻game 都要改名做光復香港

最好升級great fire wall
vpn都唔俾班仆街連出黎

香港佢都想鎖埋啦 又走回頭路

嘩, 我好撚恨玩喎

其實online game一向都煩
你見大陸game自己 都一定會分大陸版同國際版，就係唔想溝埋啲人

反而好奇任天堂竟然無分中國同海外server
(不過 好似話 本身隻game 就無係大陸發行? 咁班玻璃心而家明白咩叫無自由啦 )

幾似進擊的巨人，個國家造埋D衰嘢，
就起圍牆同國民話外面好危險

自由改外表